如果想告金管局壟斷港元供應有咩辦法？

港元供應係咪違犯反競爭法？

具體例子：

1. 合謀定價：本來互相競爭的商戶，私下協議同一時間以同一價格出售同類產品或服務，令消費者只能買到相同價錢的貨品。

2. 分配市場：競爭對手私下協議互相分配顧客來源，例如兩家某服務供應商，私下分配不同屋苑的客戶，兩間公司互不侵犯對方的生意範圍，無選擇下居民只能幫襯特定公司。

3. 限制生產：為提升利潤與競爭對手達成協議，限量生產商品或限制商品種類。例如大公司向生產商施壓，不能供貨予其他售價較便宜的店舖，以保持自己價格優勢。

金管局：樓主危害國家安全，拉得

金管局算唔算經濟犯罪？

嚴重破壞社會經濟秩序

李露眉？

港元供應太多，又操控匯價，搞到大家要捱貴樓

樓主岩岩考完DSE?

？

法治已死，無得告啦

你不如直接搵律師啦

金管局做緊生意？

咁你不如告fed操控全球金融

金管局開善堂?

即係你會告水務署壟斷水資源？

傻豬 你想像下你係RPG GAME入面個主角 想告個遊戲制作人?

美元 歐元呢

顛覆國家

要求市民可以自行發炒